威士忌ＪＪ 1000蚊筆直有咩好介紹

話說岩岩開始鐘意飲whisky 係朋友到飲左支macallen 18 sherry oak 覺得幾正

但支macallen 18成$1800 覺得有d貴 $1000筆直有咩介紹?

唔想飲日本野或者kavalan

12好似700內

Kavalan我都想試